已All in 1137 HKTV (30) 高J血肉模糊區

Molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

molamola

呢鋪真係眼紅

回水牙wiki

On9 all 完篤尿穿埋9

lm

散水post

繼續食花生

震倉

花生大贏家

大家要strong hold. 之前配股5蚊左右， 一陣已經9.9

屌你老母(;´༎ຶД༎ຶ`)

網上書展RAP

SH1475

一陣=半年(;´༎ຶД༎ຶ`)

(;´༎ຶД༎ຶ`)回想追風蛇配股預言 隨時配多次
4蚊都穿
酒啊

2月到8月啱啱半年

半年賺一倍唔錯

大特價

9.63 入 ， 真係血肉模糊

1475落到今朝set個價喇
呢件事好似發生左好多次

真勇者

9.8入

想知媽咪麵幾錢入
走左未

琴日入

今日全場獲利回吐

開始回彈喇

定啲黎
媽咪麵啲燈力就過

飛刀兄出現了

趁大特價溝淡佢

今鋪無啦

早幾日清倉去哂$1500TSLA

早幾日有$1500?

穿埋9

Same

希望啦

$8.1 入
無放到

下晝, 不問價, 及早離場~

壓低入貨後日出財報驚西

仆街了 高追接左手火棒
不過睇好hktv mall
係頂唔住驚人燈力姐

大特價喎
入得未

8.8 有G持位

8.6入 無放

午市
升
跌

好彩冇入

你班pk想水我入？

Thanks

真返家鄉

已經受過面神賞識

推到上熱門.....好快穿 $8。

如果業績比市場預期好就係嘅
炒車就仆街了 有賺梗係止賺左先 出埋業績先搏過

7手 7.84在此

要諗下佢係由幾蚊炒上黎, 用左幾多日
業績我自己覺得8$都price in 哂
上到7$以上既值博率都好差

你唔好等大特價偷偷地入唔出聲

9.8 strong hold 到星期4

可能要SH到出年2月

面面燈完 緊係跌啦

會唔會重覆2月咁

應該唔會，嗰陣時換手率比依家高。
1137 股民應該習慣咗。

8.77 4手

入市機會

比你上望10蚊好未.. 100億市值.....但下跌可以去返 7蚊...
有貨好走

幾年前3$果陣有入過
食花生

有見地
收市前會allin番轉短炒

你條hihi大戶想呃貨😛

溫哥華JJ燈力十足

穿8準備(;´༎ຶД༎ຶ`)

真

堅系有d料

一定係你偷偷入咗

港股醉黑暗既一天！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

真係好癲

癲佬呢一轉賺幾十個，諗住點洗？

勇氣可嘉

勁

佢得番廿幾，邊有幾十

跌落$4再all in
起多個doub

屌你(;´༎ຶД༎ຶ`)

畢身積蓄
窮人無野可以輸

2蚊見

賠錢牙wiki

正山腳strong hold未驚過

癲佬加油

穿8

竟然穿八

deep V , 最後上車機會

山腳嗰啲真係唔撚驚

上呀

米能傻

v 呢?

以為跌穿8蚊

仲未比癲佬屌夠咩

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

好好奇收市係咩位

穿8
🤣🤣🤣

我黎估
9.1

我覺得會升返咁

10.1

8.5 以下

9.03

等睇麵神低位執平貨

算鳩數啦
升唔買跌唔買

放寬社交距離，延長食屎堂食
疫情股molamola

無人睇升?
可能仲有第二個機會, 短期橫行下先

等第4波

Ching點睇到個V

個trend都未完

11.37

而家短期係炒業績
疫情根本影響唔到呢隻股

疫情完-->將來業績差--->玩完

業績有幾好, 現價已經反映哂啦, 仲鳩追.......

上左熱門
散水

咁啲金反映晒末？

星期四晚出新方向/神秘project咁又點睇

吹牙

大戶打手呃貨

邊個屌到最後未射 都未知(;´༎ຶД༎ຶ`)

一日唔止賺 一日都係帳面數

轉過撚頭上返$9啊屌

今日再升11蚊你就唔係咁講野

上返$9? 今日內都應該幾難。

上9難定穿8難

11蚊？今日？

佢啲金升難

系，今日
快d上車

諗緊再唔再入

特價時段已過

咩好難話

最後機會10蚊見
利申9.8有貨, 唔知加唔加注好

收市企穩先計啦

唔係唔溝呀？

咁肯定10蚊仲要諗？

有無人有買串流報價
睇下係咪jp出緊貨

睇吓啲成交係邊？

個個穿9就斬

牛牛有 廢時cap

HKTV早前公佈有大規模「神秘projects」，相信需要一筆資金，所以有配股可能。

但上巿規則規定業績前不能配股，所以如果HKTV要配股集資，股價理應係業績後先見頂。

股票上落幾萬=no feel
串流月費幾百=唔捨得

入十萬落牛牛咪有報價囉

今年全年賺3億都似，持續每日4萬單每年賺5億

都未計新業務

港版Amazon
跟美肌走勢
好正常
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

9.95見

幾錢走牙

轉燈

Btw呢個神秘project有風未，咁保密架咩

ball fock已有40格

咁都冇大棍，仲唔走得幾時

等第二棍沽咩

現家仲得咩？

上星期9蚊放完 今日9.1入返咩挽法

今日好失望

賺太多，送傭金俾致富賺下

機會係留俾有本錢既人

g持黃店

低賣高買

牙皮又扮窮...
你唔係一手黨黎

厄火皮刀吾識？
過兩日爆升佢就會貼張放十幾手既圖出來

佢係黑手黨

高買低賣低調支持

Where is 溫神

"如果"

打少左呢兩個字

Last一個鐘係時候沖上10蚊

mall gun 出火了
走牙！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

有無data 今日出得最多係邊間

呢幅圖係對上10分鐘? 點解啲紅棍咁短

9.8入 9.1放

幾時再入通知聲

睇下手機時間
條友cap上cap

唔比呀

挽完了
個價得返d傻散推上去
大戶聽日再收割
(;´༎ຶД༎ຶ`)

IFC 見

傻散入場準備玩音樂椅

傻散~~~~~~~~ 你想很久了吧~~~~
敗給你的黑色幽默

重有一手9.1

暫時我最近

2

Ok put爆佢

老實2我賣哂所有野all in

1137 又死唔去喎, 如果隊到尾既話就聽日會有機會反彈..但而家又隊唔哂...聽日會再隊過。

上咩好難？

電蛇仲有幾多貨

你可以賣曬所有野all in put 到2$
Fat fat

7手 7.84

咁樣賣J都唔掂

點解唔係收割

掛10蚊
收割左 賺得8000

點先睇到依頁 lv2?

等人貼出黎

明天都係一開市即刻掟貨走人算。牛市換馬升得仲快。

後日業績牙

同意，買京東阿里好過啦
日日破頂

黎幫手托下1475

咪撚人 巴巴日日破頂！ 破到10萬億屎值

癲佬我陪你賭業績

上次業績前淆底走左賺得1k

俾機會你賭多次。可能派息

次次都係老散接貨
變左老散互割無路捉

人生太短

4$ SH到依家 唔知有乜好驚

SH 到星期四

驚賺少左

終於收到wiki口睪
聽日戴出街宣傳

仆街了

咩事

就黎開市

燈左琴日一蚊

即刻見紅
醉後逃生門

正股驚閪咩
最多咪座兩年

兩年
我諗住坐兩日炸

同尋日一能樣
高開少少引人接貨立即割到散散們一頸血
!!!‼️⚠️❕

4.57萬超高成交高開
睇路牙

尋日勁多支牛散散入市
牛牛們一致睇好！

散戶多就危險了

呢隻好似唔錯

食住花生睇free fall

穿8

未？

典解個post巧似得返我甘
走能晒了？

班小朋友未起身

有冇9.9放左既巴打8.6入返
食爆佢波fuck

大戶老千走左未

散戶多可以玩陣，但食花生睇開心d

過哂去一J
無錢玩BALL FOCK

高位大跌十格
酒鬼牙！

高開醉后屠生門呀

9.8巴如果有溝
而家應該係家鄉

通常敢J唔敢溝又唔捨得止蝕

今次唔走了
賭業績爆升

9.4 先家鄉

今次唔俾阿皮撚入
SH食花生

1手黨

頭先出現過

轉個頭直升機咁落返去

準備轉燈

Sh

on9
Del app

高j佐

又插

噉撚大碌陰燭唔撚係無followup 呀！ 沽！

聽日出業績都咁唔生性

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

高開撚老散入
跟住收割
差唔多日日發生

米挽啦

小心今日穿8

說好的開市拋售呢
難道你放了感情落wiki

就快十點
唐山大力un

1137給他的意義～

小心今日穿9.8

9.3第二次屠生門

Din lo 醉新目標價$12

多咗個1?

真心!?

威狗？

唔洗12，11.37 當你贏

系，做人要有目標

達唔達成另一回事

我暫時加入威狗隊

麵麵啲燈力過左啦冇事啦

市場對wiki仲有無限ff
要搭順風車就快
訓完晏教就開車

溫蛇未話放咗

驚條毛
佢出post到依家無阻我sh信念

癲佬無正職？點解可以mon到咁實？

正職癲佬

個個都套現去抽農夫啦

你地等屎啦

fama?

其實出親業績第二日肯定跌傢喎
因為肯定符合預期，然後出前已經多人買，反映嗮係股價已經。

Ok
後日就bin鳩你

放咗未呀面神？

從來沒有

麵麵去左抽中國可口可樂

面面無買到架

賺少慘過蝕
不過賺少唔駛食樹皮
蝕可能要

坐定定等bin揮手區

股價反映晒呢d廢話6蚊聽到依家

我din lo 大膽保守預測
今日升少少，聽日升到$10
後日好消息出貨，唔好貪
20%
$12走
輕鬆
多謝

Gun

跟住會跌穿$8
人踩人
聽日唔得閒
唔L玩

自己GUN自己乜春

Po名預測一切

數錢數到血肉模糊

你都賺左廿幾m啦

唔收貨

震

2020 有機會挑戰$15 蚊樓上。

業績後等配股執平貨再等$20

有話配？

我話

9.4入都未驚

等升穿9.3 就應該上10

特價

你入咗幾多

同意
無乜人有安全感有少少想入返

幾時

now
9.3超平

一直keep住9.3 企好穩

下？你講咁耐原來無貨架？

好彩佢震
又入返一手

上一次出業績前後係咩環境？升定跌?

有升有跌

究竟聽日會唔會公佈埋神秘project呢

比人㩒撚住左係9.3 幾耐我屌。
收完貨未

咁多大單仲係9.3？
聽日一定有終極一震我feel到

老散走左去另一度就無本啦
今朝咪po定花生

穿8再講特價
目標價2

皮蛇出手了

300手未夠1000

$7.51買左，唔跌過$8唔賣，等業績

俾你搞到盲腸爆開

肯爆升未

留名binc

輕鬆

醉後召集

死咗火開唔到車

準備再$10

一陣就會有苦主衝出來
苦主1:尋日震走左
苦主2:望左成朝，點解冇買到
苦主3:今朝放左

我好似可以歸入

屌你成朝同我扯貓尾原來冇貨叛徒黎
同我走

冇人gun?

我9.6買入尋日都冇震走，依家又差唔多返返家鄉
個個都冇信念

尋日溝完今日已經收復哂失地

跌咁多唔溝都係冇信念

你唔係早期入貨既咩
收復什麼失地

一半信念

9月唔係出外賣自取咩？
正常會再升

急回8格，再回多幾十格就轉燈

你都話9.4酒哂

系 ching 揸耐d

?

SH

34

9.57都比我入到，覺得自己好叻仔

驚？

苦主4: 配股直落2蚊(;´༎ຶД༎ຶ`)

尋日豬果啲

搭緊車去ifc

冇溝過？

想問下琴日淆底 震走個啲有乜感想

不要再說了

真 完全唔明淆乜 聽日又岀業績 佢成個公司仲係發展階段 根本長渣一定唔會輸

9.3入未驚過

各位ching想問下
我尋日震走左走去轉買7299
應該如何自處？

越跌咪越溝

借loan all in

9.5已高J

13:13 有人9.5入左461k股，成4球幾野

你聽日就唔會覺得係高J

今日競價會上$9.8

成日話34
個價仲係咁高

聽日望返咪唔高

預測：業績（包括8月份業績）後抽高，超越$9.9，然後配股。

業績前禁止配股。

有信心就等到星期五先放。

8月未完喎ching

會出到截止27日既業績

劇本推測
聽日衝上11.37
收市後放業績
後日開12
之後34到穿8反彈

$34

上次3月出全年業績都有類似做法。

咁爆發我都高J

牙皮
Respect

等收皮

屌咩事free fall

酒呀！！！！

3點特價時段

冇嚕

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日第幾次34?

冇數錯嘅話應該第6次

再吾走準備第7次(;´༎ຶД༎ຶ`)

9.4 入左1手做傻仔
支持wiki wong

咩叫34

唔fall 邊有位入

$3.4

咁你尋日入左未

準備高位收？

早知溝淡同我跌番8字頭

早知我3蚊入定

你均價應該4.幾都差唔多啦

跌=34

向上溝到變返5.x

冇啦冇啦

莖假撫狗時段

冇貨既清可以考慮759
到時又抄wiki一齊爆升

連撚狗既價值都冇

收市~ 唔知聽日會咩環境

業績日群情兇湧，大手搶貨搞到唔小心穿$10

今日咁鬼悶, 希望聽日有D野睇下衝呀!!

樓主諗住幾錢放？

吾貪心 ,$12

聽日睇定啲先
諗緊追唔追多手

聽日放假唔較鬧鐘了
睇下訓醒有冇驚喜先

有跳水表演睇

你訓得著先算啦

唔使返工會唔知醒，走唔切

明天收市後公佈業績

咁要請星期五先岩

牙皮J 貨未

9.1 all in jor la

1手叫all in?

我驚貼倉出黎嚇到你地走哂貨

貼就貼啦
又想呃貨

一早坐緊

有冇我咁旱？

上年中午出業績？

大戶老千話今次收市後出

感覺上聽日又會震一震
星期五先起飛

你咁早邊夠你玩
升左幾次都唔放

新手費時甘多操作
價殘就買d坐定定
╮(╯▽╰)╭

你係新手
我連受精卵都唔係

聽日lunch time定收市後呀

聽日準備高追

唔敢

癲佬係出面係咁開廢po

你講埋D野都無point嘅
祝你贏多D

唔明

係咪轉新MMS介面？

唔g ah,唔肯講

HKTV EAT

賀一賀佢先

未到星期四所以未畀錢

折一折慳返千幾蚊

買咩咁揼本

原來big big shop market share都唔少

TVB免費電視蝕逾5億 廣告收入跌七成

呢句潮文一部份黎

order #12190

用唔到vip 曲 咩事

我啱啱仲俾到錢

有冇用vip曲

曲已完

佢尋日提我今日用

早晨

精神

J住呢邊先

電視廣播（0511）（TVB）公布6月底止中期業績，期內收入按年大減38%至只有12.26億元，並且由盈轉虧，股東應佔虧損達2.93億元，並且首度不派中期息。該集團表示，會於年底參考全年業績及業務前景後，審視是否派付任何末期股息。

TVB指出，集團的免費電視廣告收入只有3.51億元，按年大減69%，不過由於更多家庭觀眾留在家中抗疫，黃金時段劇集收視率顯著上升，惟無法扭轉虧損命運，整體由盈轉虧，虧損高達5.15億元。其OTT業務myTV SUPER的訂戶收入雖然按年增長16%至1.46億元，但是廣收入則按年減少46%至5300萬元，因此該部門整體收入按年跌11%至2.02億元，獲利只100萬元，按年大減96%。

期待開市人踩人

藍絲唔會內鬥。strong hold

競價時段冇料到

Mola

升唔起啦，曲終人散了

511跌咁少
藍絲唔會放棄自己人

今日會震一震
聽日先升 掛10.2
就差唔多

訓醒了 十蚊未

震緊倉

坐緊過山車

訓多陣起身數錢

唔驚呃貨？

聽日升20% 就閃人。

前幾日仲想衝10, 冇奶油今次出業績破唔到頂, 給力

真，吾貪心

如果無20% 就係局你長揸。

長揸就睇$20了

認真，港視9 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

集氣

笑撚左 $9買HKTV 你教我點輸

HKTV個泡沫大到唔敢想像

走牙！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

高盛仲買緊

股價算係咁，好多股跌到仆街今日

大戶日日厄貨
驚既話我就會唔挨到咁多棍陰joke上黎
(╯‵□′)╯︵┻━┻

唔係受大市拖累已經穿十了
唔緊要。下午再上

一J開車

高追

業績日成交甘能低既
系米矛人挽了

個個去晒小米啦

一早入曬貨啦大戶 坐緊等聽日 升完就派貨

fact checked?

壓到實一實等爆邊

大單流入轉燈了

大戶吾等你地了
成朝刀吾入染下染下甘

想睇今日穿$10

今朝9.1唔入個啲傻散有咩感想

收市前升穿$10 okay?

傻散永遠回望以前股價
然後自責

u 有入？

Ching有點保守

記住11.37

老閪都追啦 唔追正傻閪

業績前咁串，業績後binc

坐火箭了

想J, 無錢J

升果少少乜鳩火箭

坐穩

divergence 0.027
RSI 70.889

9.63走左 等穿9再入

表現比你班冇信念嘅撚屌睇
咩叫深溝大deep V

待bin

細摩又加反去5%邊
肯定會吹摩笛

咦，瞓醒啦hktv

等出業績見10就放

嫌貴既人
一陣飯後上$10吾好系度哭

大家坐穩了

divergence 0.03

無錢加注

唔該晒 我接咗

幾點出財報？

問wiki Wong

針吾針牙yip蛇

穿9.6
走牙！！！！！

火箭準備發射

坐穩啦望！

走呀 人踩人

有，仲用埋mall dollars 添

唔記得今日派彩添

(;´༎ຶД༎ຶ`)

升唔起，日本城又破頂，轉場算

穿9.7走人

今日上10

俾啲信念！

9.7

轉場玩1373

俾d掙扎！！
今日11.37！！

收午市前$9.9

難啲。最賤就係收市9.9-9.99。
明天開市破$10 高J 20%

靜少少

晏晝肯定跌穿9蚊

搞埋酒

又嚟

唔明點解日本城會破頂

經營摘要1. 二零一八年上半年的訂單總商品交易額1為816,700,000港元（二零一七年上半年：453,800,000港元），佔截至二零一七年十二月三十一日止十二個月交易額約76%；2. 若以二零一八年六月份之訂單總商品交易額152,600,000港元按年推算，本集團正在打造交易額為1,830,000,000港元之網購業務；3. 二零一八年上半年的平均每日訂單量達8,900張（二零一七年上半年：5,100張），平均訂單值為505港元（二零一七年上半年：491港元）。自二零一八年五月起，我們平均每日訂單量超過10,000張；及4. 按合併基準，於二零一八年上半年，共有427,000名獨立客戶於HKTVmall及╱或HoKoBuy購 物， 而 二 零 一 七 年 上 半 年 僅 有149,000名 獨 立 客 戶 於HKTVmall及╱或HoKoBuy購物。

酒牙！！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

琴晚收市前Allin睇業績😎
數緊錢now

你份人講嘢都無point
祝你搵多啲

機會係劉備有wiki既人

個勢靚到咁都唔追入去真係咪撚炒股票

祝你賺多啲

契弟走得摩

你冇貨想走都冇得走

預期賺至少$9000萬
我估實際過億

係跌前既大升勢

至少穿$9.95

連登仔睇好

要大逃亡喇

睇好左3年

準備反bin

俾哂貼士，9月唔酒就跌10%

10蚊以上基本啦，係睇超預期幾多

個貼士係叫你九月尾先走

應該係9月咪走住

1373好似幾好J

好大碌出貨

人踩人啦

原來癲佬出面開好多POST
自己扯自己貓尾邊夠你玩

吊梨牙幫襯完即跌
(╯‵□′)╯︵┻━┻

ball fock 皮應該係出

你搵下 致富2000股

9.73放左
9.62 再入
其實買方仲有啲力
真係賭業績而家

咁大棍先跌 0.15
無得輸

跌穿5蚊先輸

穿左6

屌 老老豆豆
午後回調 食飽都要抖抖

呢期業績後個價都好妖

無信念可以走先

低位all in 1手

問心我覺得上到10
買方仲有力
但係咪今日下午上到我有保留

畀機會你掃平貨牙ching
良心雷蛇

你有幾多貨牙

唔會下午啦 大家都等緊業績爆邊
老實講，全世界都預左業績好，要比市場預期靚仔好多先有力

同皮差唔多

1手

問黎有咩用，唔通我貼圖自爆話自己大戶，大家跟我買咩

唔通皮真係得一手咩

你貼幾多禾刀gun

業績幾時出

業績不嬲都係
收市後出

上年午市出

唔會三點出

追一丁算

7.x 放完 8.7j返？

之前咪話8蚊入返

8.7正

溫神有貨？

你認錯人??
希望佢無

衝緊上去

買方都仲係差少少力

8.8入 9.7走左

唔夠信仰

一J 追緊上黎

J出血，8.9收一注先

我發覺一丁升，維基就會跌

睇日調返轉

但兩隻都齊齊又4蚊變左8蚊了

一丁個勢勁好

癲佬仲有無咩潮文可以改

一J到出血啊

今日穿8!

一丁同wiki市值差唔多
但一丁做全球生意

國貨城開車
溫神賺錢了

wiki 遲早做全球同牙嫲孫競爭

無錯
買乜春未來同夢想
根本買係Wiki Wong 條痴線佬個名
大把散戶以為AMZN同HKTV係同一樣野

應該收市先出架啦

系
除非收市前出

準備34了
挽完了
認錯了
悔改了

3點半~~~ 點架~~~好悶呀

唔敢高追
入左一丁

一J就唔係高J?

8.2入
唔高唔高

依家止賺屙煙wiki
賺盡佢

癲佬有冇抽農夫山泉

玩完wiki 一J
全部轉場國貨城好似唔錯

btw國貨城有台灣嘢賣

冇

一J都著埋三年糕

十字星

上唔到10就走lu

高位十字星

比唔比信念好

節目預告
明天開市爆上5分鐘
之後無底34

升唔起，有春江鴨酒先各位

應該係樣衰

決定有信念

Same here

挽完了
聽日gg

莖假時段不問價all out

打算聽日開市即走

個個都咁諗
仲走唔走得切

我估樣衰居多

淫踩淫

即刻走咗一半

業績預期內，冇新野公布
投資者失望恐慌性拋售
直插$2威狗價

癲佬成日叫人走自己就加倉

威狗價即刻賣J allin

到時2蚊又all in

到時咪又係唔敢
變能左細價股
跌1蚊=蒸發一半身價

會唔會遲下公布書展BB展電器展個成績, 當好消息衝上

莖假完
開市價=收市價
一仙差距都無
GG

9月頭

死亡十字猩🦧
gg了🤣😂

老散已經被你看透了.jpg

有d咁既圖？

我咪post左

業績出左

未？

???

Wiki wong 開來見我！

1. 本 集 團 於 二 零 二 零 年 上 半 年 成 功 轉 虧 為 盈 ， 期 內 淨 溢 利 為 1 0 9 , 3 0 0 , 0 0 0 港 元( 包 括政府補貼16,300,000港元)，二零一九年上半年則錄得淨虧損155,400,000港元;
2. 營業額由二零一九年上半年的625,500,000港元增加約114.2%至二零二零年上半 年 的 1 , 3 4 0 , 0 0 0 , 0 0 0 港 元 ， 達 成 整 體 毛 利 率 及 混 合 佣 金 率 2 2 4 . 8 %( 二 零 一 九 年 上 半 年:21.2%

冇咩特別
出返去先

無息派 聽朝不開價走lu

只係蝕變賺
無乜料到

等左你幾年喇wiki

唔計補貼賺9千3百萬
假設下半年又賺1億
PE 43倍

中牙！

海外市場！

下半年GMV 目標 30億！

J得未？

冰度╭(°A°`)╮

人才成本開支控制得好

第 四 個 計 劃 是 開 放 HKTVmall 登 陸 頁 面。現 時 HKTVmall 的 頁 面 已 有 大 數 據 智 能 支援，按照個人客戶的購買習慣及瀏覽紀錄推送客製化的產品介紹。開放登陸 頁面將更進一步，容許商戶及其他內容供應商例如關鍵意見領袖(Key Opinion
–5 –
Leader) 等，於 HKTVmall 介 面 上 建 立 及 管 理 其 專 屬 頁 面，客 戶 可 按 個 人 喜 好 選 擇 關注頁面。這些互動將令HKTVmall、線下商店的商戶及內容供應商之間建立更 緊 密 的 夥 伴 關 係。

神秘project???

無講，或者未睇到

公司乘大環境優勢，將開拓全球市場，向有意發展網購平台的投資者或營運商，提供商業模式的顧問服務及整套銷售平台和自動化執貨系統的技術

年頭高J左wiki即刻股災
由負4萬strong hole到+1k 走左比牙皮笑染(;´༎ຶД༎ຶ`)

之前執1k系少左d
刀唔夠比今次手瀆費
╮(￣▽￣"")╭

第一次賺錢
唔計政府補貼，都算係薄利嘅....

港版牙嫲孫
全球呢兩粒字夠炒上太空

似係想搞social platform?

之前講過啦
old news

聽朝唔知仲笑唔笑得出

重點係呢條橋度。

我估聽朝升少少 然後大插

睇下冰個笑到醉後
(╯‵□′)╯︵┻━┻

即係用家變拆家

j post 啦
牙皮今日9.7放晒啦

轉營做科技公司，出口End to End O2O 技術去賺錢。人口密度高城市反而蝕本。

聽日一定跌到仆街。

不問價走牙

好多網購仲未賺到錢，係人口密度高地方反而蝕錢。

係。走！ 跌！ 沽！

講左會去新經濟區開分公司
9成支那

假如係嘅話，可以買定1821 ESR

溫蛇後市典睇

究竟拿咗幾多資助？

要唔要攤分上下半年計？

聽日升穿10蚊..

未

業績係預期之內. 冇新意.....聽日恐慌性..拋售啦。

牙盤

牙盤做乜口疾疾

業績有數得計, 只係因為有疫情關係先會咁好彩有錢賺咋, 疫情有好轉時..多左人出街買野.....好難keep 到. .1137短炒就或者可以...

以為有新搞作先炒起..冇特別就...gg

禾覺得巧特別喎
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

點知係咪假貨

雖然不知道是什麼 不過聽起來很厲害的樣子

聽日股價將會反映市場對wiki 既ff

睇嚟聽日要不問價放了

你有貨咩

好快宣佈再集資。

Dum春到你

供股呀，今次多多都殺

罐野殘體既

好彩早幾日走左 1137 入左隻7299, 呢幾日都有升， 唔係就tum 哂春。

模擬倉入咗一千手算唔算
好驚蝕錢

模擬倉都買咁少米能炒股啦(#ﾟДﾟ)

屌 我其他all in 左7299
依家哭𠹌咗😭😭

冇揼春喎， 1137 已經唔會再追住 ，留比有勇氣既烈士接火棒啦， 7299 反而我好有信念坐。

金睇 $3000 呀， 是但有隻黑天鵝就好快再衝頂。

幾時開個1137慶祝post

高j咗

2月沈大師叫人用下邏輯諗下唔好買1137

你見唔到佢d cash多左幾多？

同埋depreciation 都大左好多

從此以後cashflow from operations 睇怕只會繼續增長

thanks

睇埋今晚powell 先啦

1920唔失得

其實倒退就唔會架啦 但睇下佢有無能力keep個增長
撈埋外賣可能又蝕錢

點蝕法

外賣 foodpanda deliveroo even外國 間間都燒錢
美團都係用其他業務賺錢cover外賣燒既錢

當然可能wiki會諗到個好model啦

自取喎 成本一定細好多

吹奏吧！！！！

吾貪心

目標價$15

人才成本同市場推廣開支都好好

好多blogger 吹奏1137
大家睇路

多謝溫神提點

睇下點啦緊係想佢賺

HKTVPay

但人工低又辛苦，俾連登仔屌到仆街

好似applepay咁咋喎 唔儲錢
即係開hktvmall qr code, 連信用卡俾錢
無錢入hktv 無錢賺

噉先賺錢呀！

呢個堅仆街

。。。他亦指上周推行網上書展及電器展，一小時GMV達100萬元，決定在App內推出直播銷售。。。
。。。他亦補充，今年沒有開實體門市的目標，亦不急於開店，明言要租金對比兩年前減一半才會考慮承租。他亦指公司將會申請第二輪補就業計劃，至今日員工數目已達1,800人，已比業績公佈至6月1,555名多。。。

屌 咁多利好消息 係咪會跌

原來係雞肋

In wiki, we trust

問牙盤

呢排個市好妖
尋日 razer 出完業績
一大堆利好消息
但今朝急插

屌 razer苦主

因為我入咗

成班傻啖係到嘈生晒，冇貨你就冇貨啦
留名睇開市$11

估錯左，明言唔配股
聽日要放

$11咁保守

Wiki出名消息股
攞其他垃圾黎比

就算聽日插$1 你都有賺啦

插1蚊

Wiki

金價 扯哂旗

都可以買嘅

。。。。我 們 相 信 這 是 一 個 大 好 商 機，讓HKTVmall進 軍 海 外 及 全 球 市 場，把 過 往 所 累 積 的 獨 特 知 識、經 驗 和 工 程 技 術，尤 其 是 我 們 自 行 開 發 的 整 套 軟 件 系 統 輸 出 全 球。。。。

淨係呢套全球化自動吸客系統都唔止值80000蚊喇！
我當wiki得呀brian cha一半功力，睇40000蚊，同tsla目標價差5多

聽日似高開喎

睇黎都係好消息出貨

應該好多散戶湧入嚟
係唔知會唔會高開低收姐

直頭係，今日過隔離post叫左你唔好聽日又"早知"

stong hold到1137香港美團

香港版美團

哦

4.5%
垃圾

Wiki 話吾挽配股了
長渣ok?

個財報好撚好J
in Wiki I trust

說好的廿%呢

哭
吾捨得放了

原來hktv都有adr

正股驚閪咩
無11.37唔好放
今朝大戶實大插呃貨先

哇屌你老母食兩家茶禮

大插

發債！

隨時下星期出8月data先真正火箭

Din lo 醉新目標價$15

ok 跟追

gun

大升1.4%

3.3%

咁少 大戶又特價俾人買貨

良心股票圈

升太少喇
挽猿

全城仲伏
(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日睇$13啦

睇$2

睇$9.9

壓力位

中

好消息，業績好，入貨

9.9上唔到之後跌到2

10左

升咁少當人乞衣換馬一丁算

等緊你

有無清過10入手

又中

Bin!!!!

屌佢老味。欺騙我感情

RSI 91.35
唔敢玩

大大力唔該

今次真係食住糊先

其實見到佢升到10蚊，有無貨都好，心入面都開心嘅

挽完
同wiki講感情
又有排坐了
(;´༎ຶД༎ຶ`)

企唔穩$10
掟撚死佢！

好彩

$10.36

唔好走呀

淫踩淫牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

恭喜1137上過10蚊

上過就夠

9月頭出左業績 又爆上多獲

升完10蚊完成成就 可以跌返落嚟了

等9蚊再入

醉低9.71?

咩事

唔洗驚 震倉黎

屌你老母準備轉燈

明明有大户入 散户出

高位插左70格有多

信念

信念呀屌

啱啱又入番 上呀

呃貨大行動

散戶震倉呀

散戶或成最後贏家

震到差d轉燈

哭能左(;´༎ຶД༎ຶ`)

一丁特價
再入返先

無咩特別，可以落返去
要搞外賣平台，其實麻麻
肺炎過去，香港人落街食方便
但維基好難估，可能有新意

轉場

含淚止賺

唔信你

比人㩒住左個價

有冇ching 排到$10個轉放到?

唔可信

收到風牙皮10.35放左

又可以買多層樓

full pay

十點特價時段

明明綠燈

玩完散水唔識升, miss左$10個轉上唔返tim

轉燈吧
垃圾

係咪中左

屌 miss左10蚊

信念!!!!睇埋下晝

今日收$2

系

信念！

已加注

今日似係跌

炒完了 疫情又完左 好消息又出曬

貪心 set 10.4 set完急跌

yip 蛇典部署牙

Same set左10.5

散水轉場啦

一樣而家改排10.1試下

咁冇大戶走 散戶震散戶

排$2試下

轉埋燈啦講經咩(;´༎ຶД༎ຶ`)

轉燈88

上完10蚊就人踩人

花式插水

大成交陰joke

轉完燈即刻34!!

又做特價

唉wiki甘樣對禾
吾挽了
(;´༎ຶД༎ຶ`)

CHING點部處

9.2

劇本進行中

又長渣必勝

無拉759
但有拉759跌

無拉升

屌!!!!!! 睇唔到牙皮呢個post

你咪個莊

上轉賺左份首期，賺夠了，俾貼士益下連燈仔囉

如果穿9就斬啦 miss 咗10蚊

大家賴屎未

妖走哂所有股買黃金算

漏晒屎

10蚊無放到

SH

時間都俾埋你地，都唔醒水

信念v彈呀ching